其實lol人流係咪少左？

係台服少左人玩定係整體少左

快d摺柒佢 光復信長

摺咗都應該唔會信長 一淘汰就全部呢類game都會小人玩

少左係好耐既事啦

根本係小左人玩電腦
而家D人打機一係用手機一係玩主機
起碼我自己就小左用電腦打機同埋玩console

好唔捨得 以前一齊係網吧9叫既日子

出左咁多年 加上咁多新遊戲出現
重鬼會玩lol咩

個撚個玩乜撚野傳說王者 根本就係lol演化出來 咁點解唔直接玩電腦 要拎部手機係到玩

咁你日日返工放工仲要OT返到屋企8點幾仲要開LOL黎玩不如玩手機算啦
我自己覺得最撚柒係呢D手機GAME都要做電競,用電腦打已經夠柒
成個毒撚係部手機妹下妹下咁樣打仲柒

咁又係既 真係好可惜 雖然稱唔上係咩好game 但終究都玩左咁耐

玩黎玩去都係咁好悶，你睇twitch直播就知，統神之前平均成萬人睇而家得番個兩三千人睇...

手機 = 你痾屎時打得
手機 = 你等車時打得
手機 = 你等野食時打得
手機 = 你等人時打得
手機 = 流動性高 自由度大

用下個柒腦就會明

我都覺 on99 我睇班傳說撚比賽係真係坐左係到渣住部手機係到禁

王者榮耀 狗先玩

最重要係好多手機game掛機既返工時玩得

我由始至終 都係覺得要打機就用電腦啦 手機打機又易壞個mon又細

我覺得用手機打機好易打到手指痛
禁KEYBOARD無禁玻璃咁痛

lol咪又係dota出黎
每隻game都係抄出黎 每隻都有佢嘅特色同好玩之處
唔夠人方便 唔夠人好玩 咪收皮

速食文化 手機Game咁既質素唔玩都罷
仲要呃錢過電腦Game 不了。

用緊幾勁個手機都好啦 用來打機真係好易壞 個手機價錢又貴壞左又心痛 個mon又細觀感又唔好 d制又少講求既技術又低左 如果你話玩rpg 既game可能有得隨時隨地掛機online 會好d囉

同意

幾辛苦番到去開機 玩陣
一定享受過又要課金先勁巴手機驚 d人鐘意食屎有咩計

根本電腦打機質素係最高 手機打機又攰又辛苦 咁辛苦打來做咩

身邊D人玩CMM 玩果D錢夠我一個月買幾隻PS4/SWITCH GAME
一隻玩一個星期都唔撚掂

一班負評不敢認少左人流?

最好全部執柒佢
睇你班毒撚電莖選手仲有咩用

我自己走game 原因都係改版改到不似人形
屌你老母魔防裝少都算，仆街雷茲仲要打真傷

有成年冇玩，有都係間中打下aram 就熄機

見到自己鍾意玩既英比人nerf到不似人形又唔岩META拎出黎唔岩使
又真係好灰既
利申S3開始玩人馬既人玩到而家S8都頹頹地

負評應該係因為樓主一面倒踩手機叫人用電腦
人地都講到明手機玩優點係咩
你就不停唔理/再搵位踩
點討論
同埋手機電腦都各有各好，唔明你係咁踩手機做乜

垃圾game喺塔底都可以比人圍死，
玩war3都冇見過咁撚on9嘅dota設定

人馬上鑽唔難
Nerf buff 呢樣野喺鑽下唔太重要

我無踩手機 只係唔明白依架咩電腦game都好都會比手機取替

由s2練ire練到依架s8 我都會照玩照上到鑽

我打上用Skarnar Teemo Garen 升白金係最快
上唔上到鑽就睇狀態

fortnite好玩咁多
全世界都去左玩啦 仲邊有人打lol

王者吊打lol

其實呢個係事實 但好多香港人唔肯認 最主要原因係方便性 只要統計下LOL既男女比例同王者既男女比例就知差異有幾大 好多男仔都要威既 咁你話威俾男仔睇好定威俾女仔睇好喇

女人打機十有九雷
算鳩數啦

on9仔

唔會話係悶左 始終lol一盤都20分鐘起跳 超食時間 如果中間行開一陣 對盤game影響好大 以往s3個批玩家 而家都出左黎做野 根本就冇乜時間玩 而家後生個批都係玩手機多 大個左既又會因為冇時間玩而玩手機版 lol捱到而家算係甘

我覺得佢個版本變得太快，已經好難追上去

( Show Blocked User - 聽緊 )
甘你老母

S2開始玩 ，仲讀緊大學，邊有咁快做野

S2玩都大學畢業兩年

同埋 邊有得計 小四開始玩而家都係岩岩考dse 咋嘛

垃圾game唔玩都罷

好地地一隻鏡爪
就咁變左弱智

btw跟大陸親戚入坑

聽唔少人話玩完lol之後就覺得呢隻係垃圾game 又或者有好多game都完勝lol 咁但係lol垃圾之處係邊

可能係d英唔夠吸引瓜 自從yasuo之後 我覺得冇英超越到佢了 (i mean特色)，同埋又係咁亂咁重製，同一隻英唔同哂招 覺得好唔合理 又唔係真係平衡到遊戲，之後就少玩了

決戰平安京吊打王者